[我有野講] 你連pm都無 我又點聯絡d兄弟啊？阿連哥

岩岩有個post
有人比藍絲屈條友 要人提供證據
我有片都提供唔到啦 pm都無
同埋有時發起d野餐post
唔想係個post度留名 驚太多人去食野
想pm問下詳情又唔得

幾時搞搞佢 個pm功能
講左成年都未有

2016年尾已經有人話要有

不過有左pm就會好快散曬

收到風因為有你佢地先唔整
怕有on9仔每條msg report一次

散條鐵啦
其實係勁唔方便
之前d admin唔係話研究緊架咩
研左成年都研唔到？

五毛遠阪凜#3020又散播假消息

支持永久bam

有 pm 比人拉左又比部電話警犬個啲咪收皮

點解
Pm既信息有得刪架嘛
以前高登都有

平時你肯定無點睇post內容

呢度成日有人叫人去開新壇或者推廣網站或者用blackup做藉口

上星期又有人叫人開新壇站務台，不過post就好似刪左

因為有pm你係控制唔到

依度係連登

屌你老母會員「遠阪凜」你有病就睇醫生啦

佢地可存檔你pm內容

5毛又散播假消息

佢問高登丫